[叫春]點撚解身邊朋友個個已經有哂男女朋友

你老母
成廿歲人都未有過男朋友
賣剩庶

太毒囉
唔介意可以俾我研究下

咁你有無諗過點解

樣衰囉問

屌
我都知架啦
樣衰原罪

只有懶嘅女人

其實又唔係話唔打扮既
唔化妝囉

樣唔靚仲唔化妝等於0競爭力

咁摺唔摺?

其實個人認為有冇化妝都唔係咁重要
主要都係睇性格 同埋點同人溝通

但你個樣係令人地想同你溝通既其中一個動力囉
除非有人俾你內在吸引到啦
化妝令自己睇落精神、活力、有心機打扮啲姐，唔係叫你去發姣發櫈啵
我自己就親身經歷過由唔化妝打扮到化妝打扮呢個過程，都真係幾大分別架。

加油啦絲打

圈子冇乜異性先慘